一名警長今日遭廉署起訴！

廉署落案起訴隸屬九龍城分區雜項調查小隊的警長張家輝，指控他向一間按摩院女主管通風報信提供警方放蛇和巡邏行動資料，以換取免費按摩服務；他又涉嫌向另一間按摩院的東主施壓，威逼對方以較低價錢向一名女商人出售其按摩院。張家輝被控兩項涉嫌藉公職作出不當行為，將於下星期二（24日）在九龍城裁判法院應訊。

廉署表示，早前接獲兩宗針對張家輝的貪污投訴，調查後揭發張涉嫌於2014年2月5日至9月19日期間，在執行任務時威脅一間按摩院的女主管，向對方聲稱若日後警方在行動中察覺到該按摩院的按摩師有任何違規時，將會拘捕女主管而非按摩師；並先後4次在按摩院接受免費按摩服務，事後再向女主管通風報信，預先向其透露警方放蛇或巡邏的機密資料。

張亦被控同年2月1日至9月10期間，向另一名按摩院東主披露警員身份後，要求對方退還一名女商人為買其按摩院而支付的5,000元訂金，並要求東主以較低價錢出售按摩院。他更涉嫌借兩次例行視察牌照時威脅該名東主，稱對方或繼續在該處經營業務，將會對她進行騷擾。張家輝暫獲准保釋，下周二應訊。

今次冇得賴啦
全部都發生喺2014年9月28日之前

因為佢預知未來會有佔中
所以佢壓力都係好大

Goal